我這苦心 已有預備

隨時有塊玻璃 破碎墜地

哥哥

點解林夕D話詞咁正

哥哥I miss you

葡萄成熟時？

吓。。。。。玻璃之情喎。。。。。

勉強下去 我會憎你

幻變的一生 默默期待一份愛

點解哥哥咁正
得佢先會唱到嗰嗰腔

練練練練我露

諗左一陣
原來你覆緊我名名

好歌